有位勇舞派絲打排左隻舞 同各位手足致敬呀!

睇到我眼濕濕!
問過勇舞派絲打可以放上黎share比大家睇
同我推爆佢!

光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
沒有暴徒, 只有暴政
生要見人, 死要見屍
香港人加油!

加油

十卜

全部都好靚女

真係睇到眼濕濕

個跳舞老師由2014已經好勇武
中間幾年冇講政治
2019又繼續勇武

推